[支持攬抄巴］把女聲好好J

咁都唔過百萬人點擊率真係輸左
把女聲仲要咁好聽